[皮膚科]玫瑰痤瘡？

跪求大家介紹好嘅皮膚科醫生！！

今年四月頭無啦啦大爆發，呢排好少出街應該唔關口罩事。

宜家頭早起身 塊臉會有幾粒膿但好細粒，唔似係瘡，因為平時谷m生瘡係好大粒，兩邊塊面紅但唔係好嚴重，小小小小痛，唔痕，摸落好粗唔滑，宜家去到眼兩邊都有一粒粒嘅野，但嗰啲就眼睇唔出。

前排轉咗用卸妝油，本身用卸妝水，護膚品都好似太潤，唔知關唔關事，如果係咁轉用咩會好啲？定呢排淨用清水乜都唔好搽住？

究竟我係轉季敏感定玫瑰痤瘡定其他病小妹本身轉季會生小小濕疹

萬分感激！！！！！好人一生平安！！！！！！

睇醫生啦

Same 我上年起到宜家

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣。

我諗住過幾日去睇中環李祖祺，但好似態度麻麻，希望係effective

試下一兩個禮拜剩係用清水洗面 睇下咩情況
有可能係敏感姐

去左睇，確診係玫瑰痤瘡

奉勸你及早求醫，可能我係起左半個月到未係好嚴重，佢收我好平，四百都唔洗。

不過佢已經話我塊臉好腫

我今日都睇左 $700 ， 佢都係比抗組按同輕度類固醇，話我係皮膚炎

呢啲要睇圖先答到你喎

唔會斷尾咁濟 一世用藥

唔會掛，我見好多人都好翻曬

我俾圖俾我啲朋友，全部都話一定唔係，點知最後確左診係。

但其實我手機影唔出啲瘡，唔係話勁犀利

佢俾左類固醇同抗生素嘅cream我搽，再加抗組胺，止痕藥，抗敏藥我食

唔想hurt你！你會生都係因為抵抗力低
不過你keep得好 好返食多d補品會好點

都啱，我抵抗力真係好差，不過可能都關皮膚太薄又用錯左野事

好似我地睇同一個醫生咁

我今日睇李祖祺

得閒買啲維他命食下啦自己

冇得救嘅啦，時不時會返發，好返都會有疤，過多排又紅過

我識得有個fd, 佢阿媽有紅斑狼瘡，睇極醫生都唔好。之後去咗睇個營養師，之後跟個營養師建議，轉咗個好啲嘅早餐，吸收番啱嘅營養，之後就好番

你朋友做皮膚科/有玫瑰瘡？

唔好搽類固醇
我搽完類固醇嚴重左勁多
我而家要長期吹風扇面先至唔會紅